生果報:米芝蓮車軚人日本食店推薦

作為崇日撚打卡撚睇睇

價錢唔係好貴

車軚人推薦香港區唔記得200定300樓下美食，好多食過，不過有啲一般貨色，睇吓就算